有冇人好鍾意一個人睇戲?

是咁的
小弟鍾意間唔中就自己一個去睇下戲
唔係話同fd睇唔好
但一黎有時時間就唔到
一黎有d fd又好撚鍾意係到邊睇邊傾
試過有次睇美隊3
條撚樣一睇到爆炸畫面就係到配音
係到哇哇哇 轟呀
我當堂屌撚左出聲
心諗你要配音就買碟返屋企自己配撚飽佢啦屌

之後就好少約人睇戲

前日去睇戲
個mk妹問我幾多個人睇
我話一個
佢即刻呆左呆 之後拍一拍佢同事
問佢 喂 你會唔會一個人睇戲

屌你老母 依加一個人睇戲都唔撚俾咩仆街
咁多位巴打絲打會唔會自己一個人睇戲?

會啊
一直以來都覺得根本睇戲係一個人嘅活動

又唔使溝通，係自己個腦對套戲嘅交流

同訓覺一樣，有人陪可以，冇人陪都唔影響，如果旁邊個人打鼻鼾嘈倒你就影響埋你。。。

係唔知點解啲人會覺得自己一個睇好毒姐...

喺屋企自己睇算唔算

Plan 左今日自己睇 Lala land

舒服自在

本來就應該係個人活動

通常一個月一個人入3-4次戲院
仲要揀前面已經冇哂人個行
好享受個種好似包左場既感覺

唔算
入戲院既先算

咁真係未試過 可以試下

上次專登晨早起身
食埋個靚早餐去德福睇你的名字同鋼鋸嶺 1點幾睇到5點半返歸
個職員都望住我呆左下

與其嘥時間約人又未必約得成 人哋又未必啱睇 寧願自己一個人睇 好舒服

推

超過3,4年未試過同人睇戲

識睇一定自己單機睇

最近睇早場試過幾次

七俠蕩寇誌 太空潛航者 你的名字

同班妹吓妹吓一齊睇

啱呀屌

但成日d人見你一個人睇 覺得你好慘咁
屌 我一個人睇關你撚事

試過幾次，通常都會投入好多

你的名字真係好啱一個人睇
一個人睇戲真係易投入好多，唔使顧慮旁人鍾意笑就笑喊就喊，勁爽